人民日報倡就地過年 支那網友：不願意

冇人問你哋意見啊
你只有接受的自由

通知你，唔喺問你願唔願意

班柒頭係咪以為自己有得揀

願唔願意

聽黨話跟黨走不要為國家悿亂

即係想顛覆國家啦

‘唔願意’都打到出嚟？

不願意就係顛覆國家政權

喺偉大祖國下，你可以不願意，不過只能表達一次

都唔明啲民工做咩年年要返鄉下

笑撚咗，支那人過年仲睇得重過鬼佬過聖誕，你叫佢唔好返鄉下有可能咩

有咩所謂, 反正今日都知道到時將會係零確診

d 留言好撚串喎 通通扣信用評級 。。

睇你點買 高鐵返鄉下

反了反了

邊個春運邊個就係分裂國家！

零都驚

成年都毒撚生活
返去見下屋企人都要既

果啲農民工每日十幾個鐘 返足七日
唔好話女啦 抄聖經都冇時間

到時候火車爆炸咪直接消滅低端人口

叫雞大把同鄉啦

平既邊有服務
只係識出聲有溫度既飛機杯黎

叫埋冚家出去做雞咪得囉百貨應百客

其實做緊啦
老母都賣埋

華大嬸：中國人民絕不答應

咁拉鳩哂呢班支那狗囉
過年梗係要黨批准啦

你看穿了世事

其實佢地驚咩姐 本身都爆到七彩冇數據冇報
病死左最多咪地燒左佢

每年人類大遷移，咁易就可以？可能提早閃，係封城封關之前即閃。

不願意就地過年
可以變成過唔到年

就算一千幾百都可以回血

之後支那人是妥協的民族

dklm回巢產卵都唔撚得

一年大部份時間都係工廠做到隻狗咁
得過年果段時間可以返鄉下見屋企人，同向親戚炫耀下平衡心理

你叫佢地唔好返？

同平時不挑事也不怕事 厲害了我的國 收美國錢搞港獨 又咪係同一班網友

口講愛國 一牽扯到自己利益果種濃厚既「愛國情懷」出撚哂黎

誰不願就抓誰

同意、支持、贊成
唔准答不願意

不就地過年，立即就地正法！

視像過年

支那洗到班人有食有住有玩先唔理政治
你而家叫佢地唔玩 留名睇支那政府跪低

別添煩添亂

就地正法

班網友之前有冇屌過歐美巿民疫情嚴峻仲穿洲過省

支那狗係党既領導下有得唔願意

其實好難阻
就算無火車佢地都會搵白牌車返鄉下

支那人不過聖誕節，新年都冇撚得你過呀

停火車。停高鐵咪得。

大陸會理你意願既咩發神經
車票加價到一萬蚊一張都得呀

回鄉做忌

虫：不愿意
党：那他妈的把它们都埋了
虫：好！听党指挥！我愿意

其實佢地年年返鄉下過年就等於年三十晚一家人坐低食團年飯一樣

係中國人不可或缺既習俗

易家唔比佢地做 就睇佢地班支那人有無對抗政府既能耐

死前比個名黎ok?

微博出post當揀咗

哩排咁多人搏ban嘅

拉撚晒佢地，封城

搵到

不了

Quote乜鳩啊樓上

拜年就是撩鬼攞命
返鄉就是顛覆國家

呢個係宣佈 唔係要呢D畜牲同意

認真點解班友咁執著要返鄉下過年？
返少一年會死？

利申
贊成佢地全部返曬鄉下過年

答不願意果班轉頭會唔會有國安爆門

自爆x3

1.中國人的家庭觀念重
2.民工山長水遠去到外地打工和發展,始終要見屋企人一次
中國的長假期,一就係新年,一就係國慶
其中新年最長

封城,邊有得你願唔願意

我媽叫我爬也爬回去

就地屙屎都得啦，就地過年點解唔得

喺❎
係✅

敬酒唔飲飲罰酒既奴隸

請大家響應國家級磚家既號召，盡量回家

記得帶武漢肺炎返去家鄉做手信啊親

中國農曆新年=歐美Christmas

人民日報評論區點可能會有反對意見？

再嘈又變禁詞

mark 緊名啦

可以不願意，但只可以講願意

佢地大部份人都係出去有錢城市打工搵錢，老豆老母同個仔就留係鄉下，一年就係農歷新年先返屋企一次，所以對佢地黎講好重要

你成年都無見過老豆老母一次都會想返去見下喇

會禁其他人講不同反
「贊成定反對？」
「我對」
「對即係贊成」

即係今年冇支運？

乜撚野問一百次都是不願意 黨一次都冇問過你意見囉

係危害國家安全

減分/坐監/被自殺/接受

有4種選擇，自由到cow B死了

第一個留言想帶風向失敗

唔就地過年咪就地設靈囉

公民抗命
支持你地播毒

人權都冇

抵撚死

其實呢堆人本身都冇諗住會返鄉下先會話唔願意

話得唔願意個下佢地啲信用評級應該連高鐵都冇得搭

結果引申出支國人下下去到邊都要畫個小圈子搭個爐,只會同自己友同鄉聚埋一齊,永世唔會走出個同溫層

自由餘額 = 1

就地柯屎都得，就地過年唔得

然後不願意清零

又添煩添亂

成班爆徒

你可以揀「願意」或者「我願意」😂😂

極權國家會問你意見

以為自己投緊票
多人講不願意多人俾讚就得

停晒春運，睇你班韭菜點返鄉下

支那狗出嚟示威畀雜種睇吓

世事都你參透

支那國內d五毛好似唔夠連登多喎

言論自由(1/1)

其實有唔接受既自由，不過只可以用一次

無得返鄉下五毛都反面

取消年假，你班撚樣咪唔駛返去囉

收左外國錢
國安法幾時處理呢堆仆街

就地正法我就聽過

願意果個係咪坐緊監嘅五毛

就地開年

呢啲要捉晒去打把啦屌

唔順應就地過年
國家就會就地解決你

成班韮菜又搞事，唔願意咪quit囉

為國家添亂

國安出動

中央::不願意？你走得出城先講喇！全國下一死命令，封省，封市，封城！即時執行

不愿意就拿去槍斃!

點解韭菜仲認為自己可以SAY NO

點解要新年先番鄉下？
坐飛機番去 都係幾個鐘
點解唔放幾日假番去既？一年得新年先番？
仲有唔係有高鐵咩？好快嫁應該？

拉鳩晒班不願意既芝麻人

做左成年韭菜
想回鄉探兩老
連哩個機會都無埋
支那仔